食意粉鍾意白汁定茄醬

白汁
茄醬

食開酸辣

鍾意靚仔啲白汁

最憎白汁
漿住個口 又膩

仲意靚女白汁 鹽都唔洗落

白色嘅茄汁

想知除左呢兩款汁，仲有咩汁好食，整黎整去都係呢兩隻

葡汁

ching射血睇醫生

樓上樓下講左 ， 青醬 、酸辣、葡汁

蒜油

青醬，蒜油，肉醬，卡邦尼(蛋汁)

白汁，肉醬

講咁耐都冇人提墨汁

果日食完肚撚痛唔敢再食

你唔講都唔記得， 以前食過蒜辣， 好撚食到最後間野執左， 冇得食

茄醬，好似開胃D

茄汁

意粉就緊係豉油啦！問題問得好冇文化呀！